**Klinikz - **
Klinikz merupakan aplikasi klinik berbasis open source, aplikasi ini dibuat hanya sebagai media pembelajaran dalam mempelajari framework codeigniter :D

---

[http:/zull.my.id/](http://zull.my.id)
